[FACT CHECKED] 福建幫集體來港係真

因為我女朋友屋企係福建人, 佢屋企人會去D咩咩宗親會既活動
食下蛇齋餅稯, 但唔係真心支持, 但D微信群已經真係講晒上面CALL左好多人落黎
仲要係受過武術訓練. 其他地方唔知, 但福建幫係真.

時間 人物 地點

別有用心既人想香港玉石俱焚

微信群圖?

提醒佢地帶夠港幣
入醫院要用

嚟買奶粉？

Cap圖呢

我問緊, 睇下拎唔拎到.

想練兵搞福建獨立

200個刀手跑到去邊?

不推文回覆

時間地點呢，搞深水埗？準備好應戰

想攞威但一定柒到最尾

福建人本身好團結, 所以容易俾人煽動, 一班鄉下佬

[突發]［警處文件］黑警不拘捕元朗白衫人原因流出！

總之唔好隻揪, 有咩事我地呢邊一定要人多.
幾好武功都唔會敵得過人多

咁就要睇睇少林鐵頭功有幾厲害喇

支那舞術？

聽過徐曉冬個名未呀？

一日未見人一日當佢吹健幫

唔係唔想俾, 但係世伯伯母手機
你可以睇返我D出POST紀錄
絕不講假話

隻揪都唔驚
支術舞術笑死人
徐曉冬個名佢地未聽過？

叫你女朋友老豆點化下班鄉下佬唔好咁撚蠢喇

支持福建人有反抗意識
教導香港人遇到不公義就要團結武裝起嚟

不嬲走數架喎

真係係街見到先打「FACT CHECKED」啦
求撚其SEND個MESSAGE

咪同點毅進仔一樣, 有鳩用咩

落黎受死

係咪用咗百度地圖行咗去一帶一路

買奶粉就上水
牌子就尖沙咀
醫院非本地人1500蚊起 記得咪走數

褔獨可恥

唔係話入境處唔批入境咩？！

咁撚樣叫checked

我叫開隻雞係北京妹
佢個fd個老豆係雜種
今晚12點熄燈坦克入場呀

Fact checked, ISIS真係集體黎左香港

我都係福建人，不過已經倒戈左好耐

落嚟打人，結果打人的入咗醫院

希望如此.

柒都唔信。

證據
相或錄音

圖又無啲料又唔係一手，咁撚樣都叫fact checked?

50個一齊打一個。李小龍都死啦

係咪衛斯理？

no photo no talk

same 有朋友係福建人 真係好多人坐飛機落黎
避得就避 唔好落單 be water

入到黎又係尻UP

你老味, 係度放流料對我有咩好處.
總之我呢一刻冇果D CAP圖係手.
我都係憑我良知講我所有資訊出黎
都係想提醒大家一句
個個就當我講笑.

我建議文宣方向

針對警方無差別襲擊，標籤為國家恐怖主義武裝組織

佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

HKPF IS STATE TERRORIST!
NO STATE TERRORISM!
NO INDISCRIMINATE ATTACK!

2019年啦..仲用呢套..

我地有福青幫第二把膠椅 龍心438

咪就係

不嬲真 有晒船飛 高鐵飛

網上笑人廢果d有幾多會到前線

害死d勇武呀 鍵盤戰士

11號係最危險 加埋鄉黑

和理都要上防裝

有時d野冇得簡

比人扑唔通唔反擊咩

所以北角立國？

圖定老母！

有D人坐車坐高鐵, 所以前兩日無聲氣係因為未齊人.

乜撚嘢叫fact checked?

有無計分化 or 教化?

乜野都冇就開POST話FC, 有至再開啦

樓主係ON9仔[FACT CHECKED]

我都收到消息 星期五蝙蝠俠會黎打救香港
fact checked

叫佢上頭買定棺材山地先啦

圖都冇張學人開post？

全灣咪斬左個

上次好睇彩齊心頂到

頂唔到果班人都全重傷啦

有時d鍵盤戰士真係得個講

場都未上過笑人

[Fact checked]樓主無圖9up

可以不推文回覆

唔理真定假，大家有時間都要操定

都係個句 唔洗特登去理同會佢地
直接文宣福獨就OK

咁樣過頭笠去打撚死佢地先

咪係, 仲係度講笑
都係好心提醒大家小心

有班鬼永遠唔起前線

網上笑人廢 現實拳頭架都驚案底

對付佢地好簡單，唔理就搞掂
睇佢地留得幾耐

佢地落黎同黑警互毆?

總之唔好落單
唔對路就走

點都好過受傷被捕

就咁打句fact checked就當係？圖呢？

但係佢哋打啲咩啊？都冇人出去。

我呀媽show過一條片比我
影住一班黑衫行入一個棟野
就吹到入去接受訓練

福建幫來港 定流浮山刀手快

元朗全灣北角人地主動攻擊
仲講唔理就搞掂
港豬到
危機意識咁低仲話抗爭

11號 有遊行

然後一班人當講笑...

Photo?

武術
打交係講狠同埋人多

咁即係幾時同邊度呀?
講咁耐都冇提過

叫返班差佬搞掂佢

推到記者 4點警察記招問點盡力阻止8.11北角斬人預告成真

揮紅旗打紅旗

今次真係賣和理非

危機意識咁低

點救佢地

又係呢Dpost 你唔悶我都悶啦

福建佬來搞獨立

乜L都冇 fact 乜L野 check 呀，大佬？

群毆根本與武術無關

最多咪互嘔囉！

黎囉
整多單721，睇警犬切腹謝罪

講咗咁耐 肯落嚟未啊

無警狀態 食自己

抗爭唔一定只有硬碰硬，Be water ma
等佢傻企到一肚氣，但一個人都無

勇武真係要有意識

唔只福建幫
大陸網軍都殺緊落黎
今日大陸唔洗翻牆上到連登......

先自救啦巴打

如果見到有大愛撚自殺式賣隊友
不妨推佢出去感受下福建幫戰力

落黎又點。垃圾

係呀係呀
日日150支那軍浸緊落黎呀

屌你咩，又fact checked

交曬時間地點人數特徵武器出嚟
發生咗我就信你

咁就叫fat check?

真係好撚驚
比個時間我等我果日唔岀街先

自己百度下「廣東人吃福建人」

由得班on9喇
落黎都係買奶粉

元朗全灣果次有撚硬碰硬

都話人地主動攻擊先

重點係和理冇裝還擊機會都冇

說好的少林18銅人去了邊呀

唔係入唔到境咩

推推推

如果係真既話，真係神助攻
幫手叫醒班藍絲

蘋果的確都有報，所以人到哂唔出奇，佢哋最終出唔出手就值得討論。

中共想維穩
港共想壞事
福建鄉親盲插手睇怕想做第二個新彊
聽講D"我是福建人"微博比人DEL晒
仲唔醒水 睇怕抄家補貼出年張人民幣美債
WAHAHAHAHA

早兩日已經有巴打post過wechat啲福建群嘅message叫人落黎。真係有福建幫係街拎住棍想打人嘅相先叫fact checked

圖又冇 點信

互扣帽子好呀

入撚咗院身份仲會被曝露

落嚟見咁多人，咪算9數走去9污返歸

後生 有架餐易走好多

留番班和理非 用愛感化敵人啦

得個吹字，不如改名叫吹建幫啦

啲大陸人打曬飛機啦

經過721，大家都是勇武

咪當假設係真先 有無人會整banner福建獨立搞返佢地轉頭共産黨咁驚分班生蕃分福建幫汕頭幫唔信唔會做野

可能人地只係落嚟參與盂蘭盛會
演吓潮劇畀啲靈體睇
但之前實講到天花龍鳳係落嚟打曱甴
純為虛張聲勢

北角咪出左 不過唔夠黑衫多

黑衫贏一次者

你估黑衫次次包贏咩

11號 迎戰

成班廢老落黎有咩用
習過武又點？
有啲人50年前夠賽跑冠軍啦
而家咪又係坐輪椅

佢地一早有晒兵力
又有錢
又有自己語言
又團結
分分鐘早香港一步成功獨立

支持福獨！

唔好出去囉

fc

[FACT CHECKED] 火星幫集體來港係真

因為我女朋友屋企係火星人, 佢屋企人會去D咩咩宗親會既活動
食下蛇齋餅稯, 但唔係真心支持, 但D微信群已經真係講晒上面CALL左好多人落黎
仲要係受過死光鎗訓練. 其他地方唔知, 但火星幫係真.

今日佢地一家有人到 由佢地亂打藍絲

收咗幾多錢都唔講
呢個post有咩價值

有對話圖先學人講fact check咗啦
圖又無
時地人又無
講經咩

其實佢地都on撚9
係人地地頭福建前福建後
以為自己邊撚個
走黎香港大福建

咁撚樣叫FACT CHECKED

唔好再出假標題啦

佢地打飛機就叻

我今晚返去就偷睇老母電話 睇下有冇call馬

咁你叫佢地準備定錢啦 入醫院咪撚走數

星期六晚上北角，人數不少於200 人。

上次係荃灣趕唔切打o個兩個仆街搞到訓唔著
今次有機會啦

圖都冇張就話fact checked
唔該大家唔好推

［fact checked]樓豬老母係林奠

你冇圖都算
咩資料都冇，即係班福建佬會去深水埗？
佢成萬人去北角都唔關我事啦

時間&地點
通知商家落閘。大家就算唔出街都可以上到報紙

因為我女朋友屋企係木星人, 佢屋企人會去D咩咩星際議會既活動
食下蛇齋餅稯, 但唔係真心支持, 但D銀河群已經真係講晒上面CALL左好多人落黎
仲要係受過侵略訓練. 其他星球唔知, 但木星人係真.

你武術訓練完咪又係只可以一打一
最多俾盡你一打二
依家一打二十你打飛機咩
俾人打撚死都似
帶定港幣住醫院啦
非香港居民住院好貴架

FC?

善用不推文回覆

嘩, 大福建
係咪想福建統一領導全國?
佢地真係想搞 『福獨』, 或者革命?

Anyway, 啲老鼠得意過啲人咁多既?

對 叫唔走全部都夾幾件同路人
你走就有人跟

你朋友屋企都要人

搵人送d五星旗比佢地

有冇圖睇下

嚟香港推介fucking 炒飯...!!!

人地打遊擊，
佢包幾多日茶煙飯

呢D叫
[第一手, fact check唔到]

集體黎香港購物? 日日都有啦

其實香港好撚多人屋企係福建人

[FACT CHECKED]原來係真, 我住梗棟樓天台係USS Enterprise 升降台 , 但係因為成日天台都門都鎖住, 人地又係用teleport出入, 我影唔到相

向大陸舉報有福建幫來港吸收革命知識
一過關返去全部拉撚晒

係真唔係都小心D 但冇圖就唔好話fact checked

Fact check原來係講一講就得

fact checked
女朋友家人是太空人，佢話地球是平的

支持福建幫，支持福建獨立

圖呢屌你

受過武術訓練也只是北角垃圾的水平，叫佢地帶埋繃帶紗布，唔好濫用香港資源

因為你女朋友屋企係福建人

[FACT CHECKED]樓主on9

知唔撚知乜撚野叫Fact Check呀小朋友

舊圖黎 係我啲福建親戚send黎
仲有條片係有個人講福建話話見到黑衫人就會打

呢兩日佢地話鄉下叫咗好多舞龍舞師嘅落黎香港
信又好唔信又好
去開北角嗰頭就自己小心啲安全啦
真係有事就上黎搵人幫手

我有朋友係汕尾人
佢老豆係做官
佢同我朋友講
果到無機場

但無啦啦有兩架軍用飛機場停左係汕尾
我朋友話關香港事 大家知多樣野 小心

屌 中國social media已經將「福建幫」列為敏感詞
為畀班柒頭出境？

［fact checked]林鄭今晚會撳你鐘仔叫你幫佢奶閪

哩個世上有種人好鍾意混亂 愈混亂愈驚慌佢就愈開心 好撚賤哩種人 隨便拋下d消息就可以滿足到自己

中共一定係想穩定

但似乎港共有人想造搖搞事...求自保
至於係邊班人...大家都知

真正亂港的人...仲有班盲目愛國撚睇不清事實

咩武術咁利害 龜波氣功定天馬流星拳
比人圍毆嗰時 可唔可以 以一敵百

昨天出現的可疑男子。

一見到福建人就話佢地想獨立

200個斬一個
每人分到幾錢

寧可信其有，總之大家小心啦，防範一下，唔好大意
張曉明已經吹風叫人出嚟對抗示威者，即係民鬥民啦
唔好成日以為有幾萬出嚟示威就好多人，唔係全部都勇武嘛，仲要好多唔識打交

圖呢

福建獨立份子

福毒！

去咗流浮山join埋班刀手先嚟？

支持福建獨立

根本係林鄭搞事
放風話示威者要針對福建人
但根本從來冇講過
有冇人可以澄清番

其實一路都講緊有出
都唔係話風聲咁簡單
直到係福建人圈子講到出硬咁樣
老母直頭話有人包食宿俾兩大出名既福建格鬥家族落黎

但呢幾日微博禁福建幫關鍵詞
又有人被拒入境
福建聯會又有出通知叫佢地唔好搞(雖然唔覺得有用)
啲帖同流出來既相好多都係班廢老係道打飛機
唔見有大陸後生
唔見得中共想佢地插手啦

廢老又蠢
北角絕大部分都係福建人
如果最後變成元朗咁
打既都會只係福建人
隨時打到唔知邊個親戚啲仔女
講真我好懷疑佢地敢唔敢無差別打人

如果東區遊行完左
要勇武既話,唔好stay 北角就得
不見得遊行時會出手

持續收緊風
有料上來爆
暫時觀望態度
唔好自亂陣腳
兄弟加油

攝於昨天，好多紅衫。

圖都冇就話fact checked
你老母俾狗屌呀［FACT CHECKED］

得wow~5星戰隊維護國家主權，反分裂主義，打柒福建幫，打黑又冇事打黑警又得

我娘親講佢地住係土瓜灣 住附近手足可以留意下

自己up = FACE CHECKED ?
我係咪可以話收到習種WeChat話香港獨立係真？(係女朋友父母電話，cap唔到圖）

林鄭:嗰個就係我

成班老牛屎佬 跑多200米都無氣啦

福獨

如果佢地出嚟我地訓覺
會吾會 就咁 激 死 呢

食過催淚彈未，支那人吹水都好信，武術訓練
我地全部操左個幾月潻啦！係就快啲黎
Fucking Guys

[已fc] 美帝已派咗復仇者聯盟聯合泰臣一齊來港對抗大陸班大肚佬

福建人全民殘廢

佢地上次黎到又係無差別打到人流血
今次再出我地出師有名
唔洗留手
福建幫上次係無差別恐怖襲擊 又係何妖做架啦

係咪真Fact checked 都好, 大家都小心d啦.
我係呢件事傳得沸沸騰騰之前, 係一個game group入面, 就已經有條友 (佢應該都係果堆鄉親D人, 有去咩青年會) 8/6果日一早係group入面講話睇到佢地堆鄉里群組入面都傾緊, 有好多人會過嚟香港打人, 連日期都講過話可能係10,11日.
我當時睇完不以為意, 因為當時係網上係完全睇唔到有呢個傳聞的, 點知無耐呢單野就傳出嚟...
唔理真定假, 大家準備下好. 果堆人斬死你都唔使負責, 狗唔會捉佢地, 佢地亦可能好快就返上去...

福建義士借用香港搞顏色革命

吹建幫

【北角恐襲警報〡11號殺戮日】福建幫孖14K下戰書 密謀斬黑衣人：依家幾千人係度

繼721元朗恐襲後，北角的福建幫也出手襲擊反送中示威者………

據悉，今次襲擊行動是由福建同鄉會號召。其實每個同鄉會，都和地區黑勢力關係密切。而本刊就收到消息，北角的14K黑幫人馬，已表明會派人幫手。他們更加下了戰書，誓言會在本月11日，暴力血洗來到北角的示威者。

本刊就此事向警方查詢有何應對，警方發言人表示，警方會繼續留意區內情況，透過不同渠道收集相關情報，如發現任何違法行為，定必嚴肅處理並採取適當的執法行動。

8月5日全港大罷工兼七區集會，之後再有遊行。同日下午，福建幫可能收到消息，會有黑衣抗爭者去北角，所以立即號召人馬。到了傍晚時間，北角明園西街一帶，已有二十多名主要穿上白衣、手持木棍的男子聚集。

大約7時多，大批黑衣抗爭者到達北角。白衣人持棍衝出，跨過馬路欄杆施襲。但由於黑衣抗爭者人多勢眾，白衣惡男不用一分鐘，就敗退逃走。

可能偷襲失敗，兼被一班年青人退擊到逃走，福建幫非常不忿。由於鄉黑關係一向密切，所以北角14K黑幫人馬已答應幫手。而本月11號會有東區大遊行，由維園行去渣華道公園，14K已下戰書，表明會派出大批古惑仔，一定要血洗黑衣抗爭者。

北角的14K，一向由重量級人物炳環Fit。14K油尖旺話事人鬍鬚勇16年出殯時，炳環都有持拐杖扶靈。據悉，炳環近年已不問江湖事，現在北角的14K人馬，都是他的徒子徒孫。

其中一個跟炳環出身的14K古惑仔太子豪，江湖消息透露，他自反送中以來，多次襲擊學生。而721元朗恐襲，他亦聯同同門兄弟Ruby，一同入元朗打人。據悉，太子豪跟元朗西邊圍和廈村的14K人馬都有交情。

有古惑仔透露，太子豪為人喜歡認叻，經常跟人說很多老闆和江湖大佬撐他，又經常自認是澳門崩牙駒的得力助手，但其實很多都是吹牛。而太子豪之所以這麼積極狙擊抗爭者，可能想博出位吸引老闆注意。因為他本身沒什麼賺錢門路。

前日中午，有消息說福建幫「吹大雞」，除了動員本地福建人，還仲號召內地福建人來港，向黑衣抗爭者報復。當天下午，很多商鋪被通知，晚上會有「大龍鳳」，很多鋪頭下午已關門。

由於事件已張揚，警方今次不能沒有行動，大批機動部隊人員，配備頭盔等裝備到場巡邏，氣氛緊張。

另外，由於當晚福建幫事敗後，一大班人潛入附近的「香港第一青年會義工團」會址。警員前晚亦進入該義工團所在大廈，並帶走大批竹竿。

當警方離開後，一名自認是白衣人的男子突然現身，並公然說要斬殺抗爭者，「我是白衣人，我真的很生氣，我是福建人，請不要侮辱福建人，他們說福建人是廢柴。他媽的，叫他們來吧，我們現在有數千人在這裡，XX老母，我們準備開山刀，斬你老母XX，我現在擺明是挑釁。」

由於今次福建幫施襲事件，有指由同鄉會策動。昨日本刊去到北角冠橋大廈的香港福建同鄉會了解事件，但職員說負責人很少回來。本刊留下聯絡電話，但截稿前，福建同鄉會仍未回覆。

其實，香港大部分同鄉會，都是97回歸後成立。基本上所有同鄉會，都是由中聯辦操控。因為同鄉會一般與地區黑勢力關係密切，中聯辦透過操控同鄉會，就可以控制地區黑幫，方便動員人力展開狙擊行動。

唔係話樓主講大話
但請同時留意
政府就係想嚇到和理非集會都冇人

以昨晚粉嶺集會分析，對家現時策略：就算和理非集會，都瘋傳有打鬥，警方叫超大範圍商場拉閘

圖都無張就fact checked
又想製造白色恐怖阻人上街？

係就快，我地要宣傳佢地想搞閩獨

又想黎多次721?
希望班福建仔記得721中間係我地回防打到班狗返村

勿推
樓主屌你老母

唔認真當玩玩吓，睇少人輕敵呢種心態唔要得
一定要做足準備，以防萬一

受過武術訓練

推上微博 福建幫要在香港武裝起義！！！
大陸至撚驚呢d民間勢力

有勇武 唔驚

佢會去示威區搵我哋

用翻CCP屈獨招數
邊個省派人落黎我地就話佢地獨
睇佢地以後點吹雞

福建幫 嚟到唔好喺我哋條街度屙屎屙尿呀

福建人真係文化水平好撚低唔係黑社會就係做黑工

福建有鄉勇兵力
福建有能力獨立

叫佢地黎香港曬馬先
自然有人會招呼佢地

帶大量漆彈

記住活捉一兩隻，睇下有冇咩身份證之類

集體過黎食福建炒飯？

［第一手,冇fact check]

究竟要屌幾多次先識乜嘢叫fact check，係要用官方或者有公信力嘅傳媒嘅資料先叫係fact check (老豆搵仔嗰啲都算嘅）

同埋好心有圖先出post啦，不孝子

幫佢地宣傳下

等我地可以不戰而屈人之兵

武術係呢啲喎

200刀手都仲未落到山，福建個班要坐幾耐飛機先到？

光复福建，反共革命

光復福建 時代革命！

圖片來源 福建志愿者 微博

微訊上流傳

咁你 keep 住收風
不停放料上來更新
咁至係有頁貢獻嘛

又係朋友嘅朋友、朋友嘅屋企人，wechat cap 圖都無張

閩獨

如果二千個都係中坑就算鳩數啦

sorry我都係冇圖
但我老豆都係福建人
佢都confirm單野係堅

Ok 等多啲消息

我可以幫手證實，大家有定心理準備先好出，講緊唔同鄉鎮都組織緊一堆人落黎，唔只係福建幫，因為你要知道內地既人幾咁易比人點

好驚呀！星期六深水埗見啦

即是講緊今日行動
但今日冇遊行或示威
周街都未必搵到黑衣人喎

湖南佬我驚啲

蟻多嬲死象，人多對方就會怯
班大陸佬隔住個芒打飛機咁多年，肚滿腸肥跑都跑唔郁仲學人劈友

福建幫唔係我哋嘅目標 請對準政權同警犬 避免不必要嘅就受傷同犧牲

咪落黎囉，怕閪咩
最好影到佢地成班on99咁係街度鳩企

咁係咪要一齊輸出革命

我都幾肯定佢哋毛都出唔到條

記得用殘體！

FACT CHECKED就得嫁啦？fact呢？點check嫁？識past tense就得嫁啦？

老千最多

就係想引一場大戰
保家 vs 港獨

黎啦,
岩架喇,

港澳辦班撚屌都話有一千個示威者, 唔聽話, 呢班夠數有突

請善用不推文回覆功能

圖 ？
屌你老母

唔在乎
警賊問題

係 佢哋惹埋啲鄉下佬搞喎自己住嘅地方 搞wang 紅區啲生意同租值 樂見其成

有冇話幾時黎?去邊到?

好煩

我信你，我屋企都係福建人

冇香港身份證住院畀好貴
個班人夠唔夠錢畀嫁

認真，真係落緊黎，fact checked, 大家小心

福建邦係公海group 睇緊我地吹水，大家快D支持 「福獨」。

不如做一堆「厲害了大福建」，「支持福建獨立」紅旗招呼班友

你真心為我地好咩？你做人有冇大局觀？幾多歲？
Fact checked係點解我唔多講。如果個個都冇圖冇相冇片就話Fact checked，咁香港人要比人煽動咪容乜易？！咁樣比人是但開兩個post就帶走哂風向啦！另外資訊係咪真係重要同急到唔factcheck就post出黎？你有冇用下腦諗野？？你咁樣真心為大局好咩？

乜撚都無學咩人開post

你咪落囉，垃圾。
吹到咁大，打得成再講啦

我有個fd住北角話11/8打硬🤣🤣

仲有D支那圖 幾千幾千個紅色t-shirt order

到事無一萬幾千紅衫人企北角, 一定比人笑到面黃🤣🤣🤣🤣

福建幫事件乜唔係佢地收到信息過黑衣人會攻擊佢地咩，佢地都到左兩日重未知比人玩？

武術訓練
快啲出嚟，想睇班仆街跳舞

ok

點樣先為之已Factcheck

屌你我女朋友係林鄭

Check你老母

我都係福建人 收到風佢地目標係塞林木

福建炒飯
我食硬你呀

詠春都係武術底

又有人制造恐慌了

係咩宗親會？

隨便
我返屋企訓覺

師兄咁重口味

6號嗰日返屋企都有好多大陸佬企喺明園西街對面（即係上次開拖嗰度）
有可能係來踩點
唔似遊客，幾乎全都係男人
新聞都影到

屋企人話11號啲福建佬係預備出刀攞命
都係啲WhatsApp料來 無得fact check

但係11號去東區遊行都係唔好淨係防tg
要拎埋護具 盾牌 防割裝之類
有備無患

唔好輕敵
當然最後係流浮山刀手就最好啦

我信巴打
call 就實有call 係唔知落唔落到來
FC from 大陸親戚

請善用不推文回覆

福建佬小心引火自焚，一切後果自負播

強裂譴責福建幫落黎香港搞事
而家越黎越多人講福獨喇
無論件事發展成點 事成後"福建人"呢個角色一定會更鮮明
民族主義會更強 角色定位上 D人會記得福建人大於中國人
成何體統
大陸一定要譴責呢D人 呢個世界冇福建人 只有中國人 將福建人潮州人.....咩咩人變做禁語 唔講得唔搜得 再將呢D人關集中營教育下

落黎搞事目的係咩?
嫌香港唔夠亂再搞事等中共更加難堪

佢地想用北角做革命基地?
唔怪之得早幾廿年就成班福建佬圍哂係北角啦

慢慢將福建省一步一步裂出去?
痴線嫁, 民族咁割下割下咪散哂 上水以北到黑龍江一帶都屬一個中國既領土 所有人都知嫁

成事後將北角割比佢地做福國首都?
割佢老尾 香港人咁愛國 堅決反對福獨

聯同外國勢力福Ching幫外國謀大事?
福Ching係老美咁多年原來係咁解

其實福建佬民族主義咁強都鬼鬼地 表面就扮中國人 個底係福建血
實質潛入加滲透 大陸一定要小心應付

強烈支持守護 一割 兩制!

香港人應盡地主之誼
好好招呼

當年孫中山起義
都係用香港做基地
今次福建起義搞革命
都係嚟香港揭竿

我都知，主旨係來港秘密練兵
數日後/下星期會返上去組織大規模反共行動，但正確日子未知

上次北角只係decoy
下次示威就會上最前線指揮，行激進路線
將上面想用嗰套帶落黎試
大家知完就算唔，唔好瘋狂share比上面d官知道

大家共同戰鬥

多數打唔成 黑警應該會做野
但係一定要人多 人多唔打得都睇得
當日遊行既巴打記得作戰狀態 高度戒備
保衛香港

加密唔該，你會害死上面手足

send比各大外國傳媒有大陸共產主義者想係香港發動恐怖襲擊

邊個話醫院要收呢D支那豬

推

有可能大陸福建人都唔知情
福建幫只係掛個名上去
例如何妖出駐港解放軍扮做福建人都得
完全同福建人冇任何關係都有可能

咁樓主好好招呼佢哋，我返屋企訓陣先

so ?
我地要驚?
大陸武術有眼你睇有幾廢啦～你估有咁多徐堯東咩。

嚟多三千多氣功大師我都未驚過

佢哋d同鄉會group真係有咁傳,仲話黑衫會攪d同鄉會會址,但真唔真就唔知,只係想前線有個準備!

驚閪咩

咁撚樣叫FACT CHECKED 樓主去食撚屎啦

睇吓帝吧班柒頭先啦.
未開波已經縮晒

自己以為好似元朗咁，點知打輸無面咪拖馬叫人落黎威下，主要係佢面無面姐

甘都等FC

如果佢地要成功

首先要好似元朗果班咁 同元朗指揮官有返咁上下fd

北角呢班 唔似係囉

班警應該唔會咁比面佢地 照cum

又係呢句，出嚟嘅唔係全部勇武
勇武嘅可能得一千幾百，仲要可能成世冇打過交亦冇操過
人哋仲有差佬加持，唔可以輕敵㗎

福建幫咁堅唔洗幫中共啦，直頭自己獨立好過

警察都好慘 日日做到隻狗咁 有人幫手分擔一下他們既工作 應該支持下 唔知急証室收唔收銀聯?

輸出革命！！喺北角貼「福建獨立」poster！！！

我屋企人都係 聽到佢同啲朋友講話唔好俾人利用
唔知最後有無人黎 不過佢地流傳緊係真
總之大家小心

琴晚有班支那人大鬧地鐵，嚇到乘客雞飛狗走，大部分人著白衫

咁叫fact checked 屌你啦

屌好撚正

寧可信其有，唔好大意輕視冇防範
721

fact checked:樓主on9

send兩三張8964出去
佢自己就上身

Fact checked
伯母對大波波真係好舒服

知唔知乜叫fact check
你話係就係？

比幅圖黎睇下先啦

緊係真啦 要搞獨立吖嘛

we柒group傳緊呢啲嘢

樓主無J 。 利申：Fact checked

block 得

黎左咪返屋企訓教囉，who fucking cares

其實班警犬都受過武術訓練
但咁又點，咪又係冇gear 就仆囇街

有無福建大學學生

班福建大圈諗住係香港住幾耐？ 我哋遲一星期先去佢地仲係唔係度？最能好班福建香港揾福建大圈嚟，保能証之後福建香港俾人打能到冇運行！

中国真係無能，連自己地方鄉黑都管唔掂

仲係百慕達流浮山到搵緊條路出嚟

你老母係雞都係真

全港都搞？
等睇一次全港自動罷市

帶定$1280

黎左又點？so what?
大家返屋企訓覺理撚得班on9佬

其實班畜生真係無受過訓練，佢地係入面只係學寫口供同步操

港東遊行，一係集中，一係取消。

班友可以瞓幾日街，吹佢唔漲。

到未，等左好耐

on9

班友瞓一日就收一曰錢，睇下後邊老細可以支持幾多日！ 俗語話猛虎不及地頭蟲，我哋今日勢色唔對可即閃過兩日先返嚟，班大圈走咗之後北角福建走去邊？呢幾日傳嘅全部都係流料，9成9係班北角福建驚死作古仔想㬨人，我唔會上當。

基本發夢裝
最緊要夠多人

狗就一定有狗

on9警察唔係拎刀拎通
無記者冇制服你睇下佢地會點

有一班自幹毛

811，一係集中港東，一係取消港東。

用高物價拖死佢
賓館都住窮佢哋
跟住分化有錢同冇錢嘅
跟政府學嘢

信吾信都好，大家要小心。

上次北角咁明刀明槍冇乜好担心。要担心系混入示威人仕常中，再到特定時間或地点才掛上手帶之類記號打人。所以大家要留心附近三幾人一堆的可疑人物。有可疑人物就跟佢後面。可能的話影厎。打起上来就盡可能用色粉之類mark人。勇武自然會跟進。

一切自己小心，安全為上

福建仔見一個打一個

咁一於光復北角，行完深水埗就過去！

真係有嘅話我都勩班北角福建街坊阻止佢哋，因為班友打完可以走，但北角福建街坊就有排受😭😭😭😭😭

我老母福建人，琴晚食飯佢無啦啦播福建話的語音，
內容大約係班馬去打d後生的人。
錄音係佢d同鄉係微信send俾佢。
但攞唔到段錄音上黎，因為已經反左面

係咪會好似沙田果次咁？定魚蛋果次咁？
就算有記者，你覺得佢地係有克制到自己？
唔好on9 啦

北角上次都拎通呀
如果幾千人都係拎刀咪走囉，冇人叫你人地拎刀都仲同人死過

BTW伸縮警棍成支都係鐵，就算木棍都係好撚硬，都係會打到爆囇江

大陸佬入院只係識用微訊支付

出到境先講喇！福建幫

集中兵力，一係一齊行北角，一係放棄北角。

搵人發動心戰，早幾日在各區連儂牆貼福建維權個案出來啦

我呢幾日，日日都收情報，行北角，上次衝突點肯定出現左 30人左右的阿叔，純鄉下話交流！

港東線，一係一齊行，一係取消。

點樣fact checked?

我相信佢地係來港遊行，宣揚福建獨立的!!

支持福建獨立

冇錢買，用住拖鞋先啦!

如果係中國武術訓練反而唔驚

今日又收到風有人會在北角搞事
未fact check到
但打左俾保安 保安話未收到風

無論點都好 去真係鬼
成個北角可能得我救到你 全部真深藍
依家翻工前放工後都有警車在明園西街路口 唔知做乜
成件事鬼鬼地 小心為上
手足咪出去 有乜都唔好聲援 住北角全部都係廢老深藍

順帶一提斜坡上三棟私樓都係SHK
粉紅色果棟有一半單位都係SHK宿舍
全部住大陸人

[已fact checked]樓主條女被福建人屌緊

推到15頁 圖都無就收皮啦